《衝上雲霄》大選算唔算食被炒航空人員人血饅頭？

人地比人炒已經夠慘，仲叫人入cctvb

哩D叫衰開有條路
由一間就執嘅公司轉行過檔去另一間就執嘅
睇下人地幾有眼光

比班臭雞發下明星夢囉
仲要Tvb，咩心態大家心照啦

趁低吸納
希望之後飛起班後生仔

年薪幾百萬嘅機師入去cctvb俾班二打六藝人當馬騮咁舞

成件事cheap哂

一間疫市仲有工開既公司
比我都會揀
有冇疫情都要睇電視